食屎啦 屎朗

正一廢J

臭g

點睇泥妖死亡？

盡在不言中

屌你老母